［突發］曼城領隊竟然係黃絲？

算唔算證明左黃絲勾結外國勢力

old news is so exciting

推

掛左大半年啦，人地撐加泰獨立